屌佢老母隻警狗玩分化，一個義士都不能少！ 繼續上街！民陣同我即刻去申請場地！

一個都不能少呀！

一個都不能少

每一個義士都唔應該被告

btw, 借位，Thanks.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

永不放棄任何一個

G20就黎！繼續示威唔好停！

唔好放棄任何一人!

一個都不能少
不篤灰 不割蓆 忌分化

民陣快撚啲做野